有冇人5年前已經支持連尼住

個時LIHK仲係賣緊$7

支持左好耐